nba all stars game完全違反美國自己成日吹奏既普世價值，係具有中國特色既民主

唔怪得美國成日話俾中國滲透

有錢賺理得你

主席話ok就ok

Drose

是但啦 有dlo就ok

全世界既運動圈都係黑，莊家操控